如果可以，希望大家入黎聽一首歌

係一班學生為香港而創作嘅歌，希望大家支持！
最近嘅區議會選舉證明民意從來無逆轉，大家堅持落去就會見到曙光
《天才與瘋子》

光復香港，時代革命

輕輕一推

推